求netflix介紹 jj插沙

好撚悶 想搵劇磨時間
本來睇左
Prison break
Stranger things
Black mirror
West world
Breaking bad

求介紹plz

Better call saul
house of card
suits

Sense8

dear white people
睇完套戲睇劇

blacklist

呢套講咩？

Narcos就有3

呢套好得？

LM

The People v. O. J. Simpson: American Crime Story
Narcos
Better Call Saul
Sense 8
The Crown

Marvel 系列：
Daredevil
Luke Cage
Jessica Jones
Iron Fist
The Defenders

American horror story有無人推介？
佢個封面幾吸引

Orange is the new black
13 reasons why

連登有愛
多謝大家

yes 視乎邊季 我自己推薦s1-3

13 reasons why

我係netfilx追哂Dr.House
好鐘意House個人物設定

有無啲類似嘅片介紹
喜劇輕鬆片？
我都唔知點歸類

呢輪好似出左死亡筆記?

有d廢
睇左 同原著有幾大出入

Vikings

有 westworld睇？
定你係睇美國netflix

梗係breaking bad

美國netflix 都唔會有westworld
HBO 劇黎

直頭垃圾啦

Marvel個堆有冇興趣？
Daredevil, Luke Cage, Defenders

House of Card, Nacros

冷門啲

可以睇下Zoo 困獸